有冇返工兄弟試過拎埋自己啲嘢入廁所屙屎，屙完就收工？

又差唔多到放工時間

好多時一到放工就會開始驚

夠鍾邊個會第一個行先？做乜冇人走，係咪未就得？應唔應該同同事一齊走？

結果磨磨下就遲10分鐘收工

on9

臨夠鐘我一定會去轉廁所，夠鐘就打開廁格行出公司

又唔使擔心撞到同事一齊走

臨收工篤屎最重要，唔屙真後悔

switch初初出嗰時試過翻工拎入廁所打mhxx黎緊mhr都準備咁做

當初動森買賣大頭菜
公司開會開到一半我扮同客傾電話
拎Switch去廁所賣大頭菜